山神490000週薪加盟49000

金錢足球又贏

醬油？

死濕鳩獌加盟死獌球

死濕鳩獌加盟死獌狗

山咩神？
一直是山狗

神魔合一你識咩

摩2季

官宜未

襯到絶
配返個49000招牌

山齊士都算同美斯一樣LEVEL

渣古可以收埋養兵

😂

神魔合一，天下無雙

魔狗合一，兩隻摩狗 你地玩撚曬啦

😂😂

eye level

講緊高度?